我地一定要贏！但贏唔到中共 點算好？

咁咪批鬥同路人 日日分化互屌手足囉
勇過你就係送頭 勇唔過你就係冇撚用
黃店賺錢就係人血饅頭 蝕錢就係晒鳩氣

總之我屌贏你 我就係為抗爭付出左
班私怨撚就係咁既心態